大灣區聘港澳居民 出國旅行要申請

香港社會兩極化，許多人有出走移民的念頭，相反亦有「漏夜趕科場」的人，願意到大灣區找尋發展機會。廣東省人力資源和社會保障廳本月公佈《粵港澳大灣區（內地）事業單位公開招聘港澳居民管理辦法（試行）》的通知》（簡稱：《通知》），內容要求到事業單位的應徵者，要擁護中國共產黨領導和社會主義制度，維護祖國的統一、安全、榮譽和利益等。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。根據網上資料，雖然不同地區有不同要求，凡因私事出國者，基本都需要向上級申報有關地點和原因，獲批後始可出行。

好多機遇

啱哂對上鏗鏘集果個ocean

《通知》指，管理辦法對象為無外國居留權的港澳居民

公務員宣誓

澳門人有葡籍，所以只適用於港人

一個月千幾蚊人仔

港人有英籍！ 所以只適用97後支那狗

根正苗紅！

澳門60萬人口，有葡萄牙護照唔夠13葡腥澳門人無

去泰國callG都要人批

香港咪即係大灣區
大家準備好收passport未？

沒收passport

我all屎 all尿 要唔要申請
我屌閪 要唔要申請

機會黎啦 係時間送佢上去

，從事教育、科技、文化、衞生等活動的「社會服務組織」。

根據網上資料，常見的事業單位例如：大學、中學、小學、醫院、婦幼保健院、衛生院、血站、防疫站（疾控中心）、科研院所，如中國科學院、各級農業科學院等等、各級質量技術監督、縣農機局等等。

辦法稱，符合上述資格的港澳居民可以參加廣州、深圳、珠海、佛山、惠州、東莞、中山、江門、肇慶及省直駐上述各地事業單位的公開招聘。辦法也提到，獲聘用的港澳居民將享受薪酬、養老保險、醫療保險等待遇，

暫時係做上面個堆所謂「社會服務組織」 先要
不過除左腥港人 好人好姐邊個會去
啲所謂福利 wfc

係英國搬磚嘅人工都高過嗮去強國啦。

見工都要宣誓？

腥港人拿拿臨死返上去先啦

沒收香港人外國護照，睇下會唔會第三次世界大戰

共享中國人的榮耀

國家咁好！前途咁好！點解要出國？

大家笑鳩大灣區，好快香港會請大灣區人。

why not